如果立法會補選諗住行焦土會唔會好幼稚

利申:港島區，先前投羅冠聰
對香港徹底絕望